點解佢仲會揾我？

有冇人可以話俾我知
點解我幾年前既曖昧對象 到依家都揾我傾計(whatsapp嗰d)
到底係咩心態????

咁你受唔受溝呀

到依家都搵你傾計嘅意思係你地keep住有傾？定突然搵返你

睇下有無機會屌免費西

當你朋友囉

斷斷續續咁囉 即係可能一年又幾個月會傾下 之後又唔傾

我都唔想佢鍾意我呀 因為我都有男朋友喇

佢想搵你棍撞棍

可能人地一直當你普通朋友，你自己諗太多